［制度抗爭 改變未來］搞完工會係時候搞街坊福利會

我哋其實應該去搞地區性衛星組織
保皇黨既然有啲乜乜街坊促進會去cap水
其實我哋應該要搞返啲衛星組織
去抗衡制度入面嘅保皇黨
同時避免班友再有任何藉口cap水
不過要小心就係我哋自己變另一個保皇黨

講到1999添
話說我係睇完呢個post去諗

深水埗區議會否決百萬撥款，清除建制衛星組織

要戰勝無恥既人，要比佢地更無恥

應該啊

但其實係點建立呢？

我個區打算搞，有無人熟悉程序？？